{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492319",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "산사랑"
    },
    "text": "山恋 (산사랑)\\n\n京畿道龍仁市水枝区古基洞357\\n\n韓国料理(韓定食専門店) , 11:00 ~ 21:00 , 名節 , 200席/部屋:5個 , ごちそうは短時間ですぐに作り出すファーストフードに胃もたれする現代人に処方されるべき薬だ。 ここでは食べ物に必要な食材を江原道にいらっしゃる親戚が供給するため、味噌、キムチ、豆腐、油、そばなどすべての食べ物を手作りすることができる。 秋には大量のキムチを直接漬け、味噌も直接漬ける。 25種類を超える多様なおかずは塩辛くなく、退屈ながらもコクがあり、どれ一つ手のかからないメニューがない。 熱い石釜飯と一緒に一食の食事を終えると、お腹が楽で心強い。 高基里遊園地は一番高いところに位置し、空気も良く見どころも豊富だ。 入口周辺の甕台にはオタマジャクシ、カエル、サンショウウオなどが並んでおり、子供たちにも学習するのに適している。 広橋山登山路も隣接しており、食事後に軽く散歩を楽しむことができる。 週末には多くの人が訪れて賑わうところだが、待つ人のためにドンドン酒とキムチも無料で提供される。 10月から6月まではガンも無料で食べられるので、待つ楽しみがある。 また、デザートとして熱いオムギ茶を楽しむことができるので、お見逃しなく。",
    "QA": [
        {
            "question": "山恋はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "山恋は京畿道龍仁市水枝区古基洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "山恋ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "山恋では韓国料理(韓定食専門店)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "山恋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "山恋の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "山恋には何席ありますか？",
            "answer": "山恋には200席と5個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "山恋の特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "山恋では食材を江原道から供給しており、すべての食べ物を手作りすることができます。また、熱い石釜飯と一緒に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "山恋周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "山恋周辺には高基里遊園地や広橋山登山路などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "山恋は週末に混雑しますか？",
            "answer": "はい、山恋は週末には多くの人が訪れて賑わいます。"
        },
        {
            "question": "山恋で待っている人には何が提供されますか？",
            "answer": "山恋では待つ人にドンドン酒とキムチが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "山恋では何月から何月までガンが無料で食べられますか？",
            "answer": "山恋では10月から6月までガンが無料で食べられます。"
        },
        {
            "question": "山恋で楽しめるデザートはありますか？",
            "answer": "はい、山恋では熱いオムギ茶をデザートとして楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 358
    }
}